AV老司機

成人展大咖日本AV女優們襲台，明日花綺羅一看就知是個露奶老司機，隨便撥就Ｇ級乳浪太強，不然就是友田彩也香跪上迴轉壽司列車，以私處朝外的狗爬式，挺出欠攝美尻，總之一個比一個還搶鏡頭。

老你老母

老你老母司機呀死去蛆蟈啦

見到啲台灣老雞扮上菜痴住啲AV女優，真係反胃，阻住晒大家睇女優

其實老司機點解？老油條？

台灣個雪碧幾時av
好撚正

聽下D歌詞就明